[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (1585)

up

推

絕殺

飛腳 拍拍拍

Me slow

得蛇,依度呀

呢面啦

Molamola

jump 3.5b

想哭

polo gor

Fc作客永不錄用

沒有羊過

slow

臭腳

Slow

2.5s咁樣比人爆埋

東京假撚到

過曬鐘都唔吹 dllm

重新黎過

職乞誤中可否快少少

呢個入球大。。。。執翻身彩

得巴

好彩整係買角細唔洗練太多心

買撚左細波加主盤 贏30

我了1001

係呢個post 啦嗎？？

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

刷1001了

點派

得狗即係逼我搶1001啦

得仔買左咩 冇睇到

今晚通宵屠狗會

牙得

唔好1001啦 搵d新意玩下

無補角咩？

只想起機 我了

冇，不想玩了

！！你又針了多少

12.5 13.5s cash!

絕殺針小d

買波都外掛

要起機

12點後又一條好漢

Im

得GOR 我

修訂規則：
為防止外掛搶1001
本POST #1000個位
可獲得得仔支助
伍佰元正

收檔啦

1001就派？

得gor都未講點派法個個lm

#1000 okay!

要了

1000個個啦就

飛腳FG
東京NG 4倍
14.5s

Gchi

Kk

笑左

補到95

不賭了

我出名係助功王

GOOOOOOAAAAALLLLLL 絕殺2-1！

烏拉好吸引

不過其實差唔到幾多

Ok要搶1000了

支持但唔搶了 怕搶到1001

600大元

得蛇係咪上15k就唔玩啦 記得尹蛇講過你話咩15k

搞撚掂

polo:18:00呢場，我，斬兄及M兄都睇半細全細，期望三大公司泊碼頭唔好炒艇

1000

只求起機 有無同路最後補到飛既巴打可以派我少少今晚起機
屌信心壓晒東京熱點知針到飛都無得補

ok

重有3個星期先出糧

睇嚟唔訓覺都要搶了

玩針對完全唔公平..之前仲話派我...

追返曬啲數未

應該都會玩
但唔會再咁大注

Me

我我我

Polo又贏一場

得巴好嘢

工作工作更多工作

冇問題

唔好咁高調啦
贏場小注好平常

搶了搶了

本15k

之前個啲都開唔到
今次絕殺2.5b

挽留
針了多少

放心

快速推po了

三大燈神公司

我買主客入波又唔絕殺
我屌你老味買和波就同我絕殺

快手

1:1 1.25收息

想問得蛇 係咪外掛搶唔到1001就派1001嗰位

高蛇又中
得蛇又中
只有我針

做咩有2個po

gooooooaaaaallllll

以為誤中 無開post紀錄+乞緊錢

係派比#1000個位

平時買80分鐘入波大就唔入
今次無買就入兩球

屌 好撚嬲

我係咪可以上facebook做賣料狗

今日點

#1000

得仔係咪正數了

馬會幾點閂門

加速

yes

最後幾角

速推1000我了

今場豬左20000allin鳥 求派我當做好事

話左你要入錢

有骨氣！！！

今次跳樓都唔掂

係吖

聽日西花識買味

無就算了

有無手足要暴聯

1

Total: -9500

請不要消失希望

哈！哈！哈！！

我助攻 分番100比我ok?

00

me

我

你中左

瓜瓜瓜！！

德蛇下次ALLIN可唔可以講聲

推到我1000

巴打
我地洗唔洗攬埋一舊
我都針左10000

筆仔唔追數啦

買左成千東京，好彩補左第二球

平注跟高蛇最後打個和

唔會再有啦

我唔信

Ok中咗分100比外掛仔

之前唔係追返喇咩

頭20分鐘追角細

爆左3注

Post jor la
係頭

你講嫁
走數嬲你一世

大家自由人

半粒鐘推爆post

我cap左圖

唔會走數

好波 日本波果然有劇本

Total:-35000
有冇好心人可以比100蚊安撫下我

哦

職乞好係專業

想起機買今晚啲波 現在度好了但戶口2.7$ 無就算了
得返條8X1 買左角大無G
其他串晒東京勝死晒

仆街，我想派#1000
咁就#999啦
順手找數

我要五百大元

加速！

lm

你又羊?

最高風:-3500
自從紅星，冇羊過

派幾多錢

ok all in

Lm 我搶到咁點算

999同1000都是我了

正呀

999同1000我來了

我想要100蚊
我唔制...

無羊，但找數真漢子

推得好快

速推999 1000我了

我也助攻，派我 100
可以嗎？

羊左先派啦

OK 我了

嗌入波但唔洗咩得咗啦

倒數10分鐘

一見到挪超就自動半大全大

我要五百大元

我要 #999 #1001

新實驗水有起色
需要資金

咁你搶#1000 囉

努力搶1000
唔好鬥慘

哦，咁我走數啦

是我的！！！！

諗諗下咁派有啲蠢
推完都去唔切馬會

我要 #999 #1000 #1001

推得咁快

打擊太大...
痴撚線點解要....

聽日入咪得

咁點算

不如5個 一百分開派

除個2

冇所謂啦, 咪第2日

尋日派我位巴打應該都未得閑入數

有找就得啦

lmlm

我派#1000 喎

唔羊派錢好易有衰運

連登史上最快爆post

咩叫盤王？呢D 先叫盤王
尼卡沙起碼走過盤 呢隊一次都無呀

你今晚忍到手咩

多謝 派我

屌豬左$1500
以後唔買日假

哭！

請跟貼隊型用下面果行刷到1586
#999 #1000 #1001

識買了 大阪櫻花

#999 #1000 #1001

1500好少

唔好啦 今晚起到機緊要啲

下面咪有紅字

歷，你有青爐嗎！

我今晚會買曼聯

買左2.5大 到80分鐘買左入球細 諗住輸少d 點知

幫手推下先

派返100畀我

我要五百大元

我要 #999 #1000

推#1000

我都想大家有得買第一場英超

戒賭了

我要中啊屌你

買左10K 1:1諗住收息點知

請跟貼隊形用下面果行刷到1586
#999 #1000 #1001

推一下

屌 推得咁撚快 等我又推下先

得蛇幾時出水

999 1000我來了

垃圾花 連人妻都贏唔到

個個都搶好難搞

今輪雙大阪反底

我諗緊睇唔睇

一齊開心D

頭場輸3舊

999 1000我了

1001是邊個

啱收工 無mon po
咩事要推1000?

速推 我要500蚊起機了

Do you hear the people sing

302

9991000

1001

我了

Me!

佢地唔會同你講

5分鐘後返黎睇下900未

我而家就寫個bot專搶1000

310

幫下手助攻好了

我需要500蚊食十餐譚

#1000
Hi

中左！！！

你唔係話1001 派多5舊咩

Pusch

推！

唔好咁啦

成班人mon住
今次995倒數兩秒
應該中

329

不如5個100

#1000 祥陽
我了

你可以中間改叫888

好波不如好運 乞到500戒賭了

我feel到去到#900 就一堆唔知咩人推

中

寫個職乞bot都好

5個100算啦

推到咁辛苦為咩...
一係就等到last先再慢慢都未遲啦

派我贏大錢

窮

廢是啦
對1000個個唔公平

開電腦搶

999 1000

1000我了

傻豬黎,

拖得耐咪有更多人見到

所以我真係有啲蠢

唔記得講，為左大家係賭波馬拉松有錢
派彩會係聽日下晝四點前進行

味見過唔計 下個post再推過

好快

為左搶要開電腦了

快

頭先2.5大 500$ 派左彩未

40分鐘完post

咁又唔得

派我未

幾點都要 有錢就要了

一切皆運

派
我
！

狗衝1000

400 testing

不嬲架啦

好耐冇見 大家有冇羊

#999 #1000我來了

400

得狗唔派我地都唔好派cdrom啦

戒賭啦

準備400

是但啦, 成班開心D

攪緊珠

10000收息變變皮

我冇！

因為之前都有手足幫過我
我都想好似佢地咁幫下人
多謝星蛇同Manson

OK 我都幫手推推...
豬左10K好傷心...

恭喜🎉

唔係好掂喎

我了！

RESPECT

KAAAAA去左邊

搞gag姐 我識閪咩

幫位手足貼下一萬收息波先

唔係針左掛

今日馬會閂幾點

想開青爐
做新燈神！

有信念就有
幫你搶

polo要左細
1:1緊
唔買大都唔好買no goal啦

有咩所謂 運黎自然上到 一係你戒賭
利申Total:-28000

見到都dum春

424

得巴
間間唔同架喎

試430

gchi

都返唔到轉頭,,,,
我瞞住阿媽賭波,
再唔填返舊錢佢會知

434

440

436

做燈神！！

試442

450

好想買李城

500

444

.

polo要左細都敢買no goal

睇你邊間

455

...

polo要了李城

咪頹
來日方長，慢慢黎啦
再大注既我倆都針過

462

445

推爆佢

345

半細全細都爆哂 仲諗住話佢單頭無咁燈tim

買獌 不解釋

巴打

連續五注了

如果有PPS就好方便

867

480

cls洗乜版

買個教訓..唉...

482try try

是！！！
近期冇你！！！！
12:00一起上！

速度突然慢左

10000博1千 弱能

好在宜家冇波屌

486

492

我驚入錯同埋入好慢

三盞燈一齊發功

494

498

實有好多人係到等推到900幾先上水 出埋黎一齊屌 加速啦

496

500 testing

1002

507

唔好學我阿
學我就會有咁嘅下場

510

950之後先發力

512

今晚跟跟我？

真心個post快到

517

524

522

518

525

>.<

999

見到筆蛇好勤力

530

532

534

538

推...
唔好玩大注收息

540

544

7.7

幾時再有收息沒 想GUN了

搶

bot 黎

545

你之前好似串過我

見到好多唔識既名入黎係咁刷

刷

大家討論下波

一命二運三風水
一切皆運

560

111

今晚曼聯

666

好！！！！

好想屌李城下盤 不過polo要左

572

2230 半細全細角細下盤

針針針

見你覆我以為派我

789654123

570

速推999 1000我了
牙德改做你認得嘅名
最接1000 ok?

999999999999

1萬輸咁既倍率真係唔抵

579

一時打擊太大..
我屌,,,

但最尾睇盤
澳門又出門同行

580

600

推...
Gchi大注收息

速推999 1000我了
牙德改做你認得嘅名
派最接近1000 ok?

590

唔好啦

出賣

俄假半細全細角細？

593

重有兩粒鐘先有波賭

一

快撚到

598

三

俄假咩柒都細100%

俄假

突發#743 派200

即管玩..
有個人版喺度

700

100%啦

抖抖啦 咁刷唔攰咩

610

LM

好

推post快過屌緊波果陣

電話好難中

洗走佢

743

留返啲錢啦得巴

691

知道了
得巴

一命二運三風水
一切皆運

bot

痴撚線

743了

唔好quo

速推999 1000我了還是我

7

#743 #999 #1000我來了

巧！！！！

點搶

速推999 1000我了還是我
743743743743434373437343734373

平時我都受唔少人欣慰

屌唔睇呢個post啦
得巴派完再睇下個Post
職乞真係

唉,我了阿

有錢真好

推吧

點解係咁推post

推走佢

成班傻左

ready

速推999 1000我了還是我
743737343734373473437344373437

得巴又回歸

職乞

你地死撚開我要743！

速推999 1000我了還是我
74373473473473437437

$.$

休息一小時！！！！

743 999 1000 我了

740

速推999 1000我了還是我7437347347

Sorry
我下次會注意下個派法

財神到

743少少地比我啦

在

速推999 1000我了還是我4734734373

唉 我gel左半格走

對唔住手足們

743 ME

700000

743 999 1000

速推999 1000我了還是我4734373473

743 1000

lm743

。

原來外掛出post

瘋狂撞機

743 me了

速推999 1000我了還是我
4373443734

就黎到

唔賭了 做全職職乞

=3=

我都係唔睇今個POST
職乞當道

支持

到未

速推999 1000我了還是我
773437347347

財到

速推999 1000我了還是我
4734373473

743 me了 再黎

做職乞

743我

開始了

派我了

成個post既人係咪都機不離手

速推999 1000我了還是我
74373437437

743我了

743 me了 再黎 今鋪一定中

743職乞

74333333

M

⼀

E

竹

輕鬆

食個飯就推咁快

!

長贏長派

CLS

屌 出字743都變撚到745

$999都有？

843

快到

744 針

爆seed

有冇咁快

屌笑撚到我肚痛

成班都係職乞

五秒彈左30個回覆

速推999 1000我了還是我
7430is gone

痴線 好快

745

無一個reply係講波

730出 變到778

.....快到

743都有？

Yes sir

735出字變760

針

速推999 1000我了還是我
Mememe

多謝咁多位

快到呢

快了

有呀第二位ching派

等1000

癡線

突發#800果位派

我

1000了 唔識開post照搶

推完開新post

V cc

743出字變745

1000000000000000009999999999999999

800

轉頭留tg 我換衫先

839

838

999 我了

洗版

850

下個post留tg

希望唔好比cd rom中

要求唔派西花手足 因為佢唔gchi西花

[orange]一命二運三風水
一切皆運[/orange]

今晚曼聯上盤好簡單

如果我唔小心搶1001
可否幫我開post

900

又係sakura。。。

狗會系統維修完之後都無贏過

禁哂你地言

中！

9999991000

快撚到痴線

Hi

識玩了#950果時禁就係#999/#1000

CD ROOM點;中

唔係完咗啦咩

999職乞

999我了 唔識開post照搶

下個po先傾波

完

曼城星期日上盤高水

902

Sakura是否用bot？

920

9

成班外掛

913

900 cls...

99991000

呢個波po痴左線無一條係講波咁

Pp

999我了 職乞試搶

幾分鍾去到900

準備#950禁了
搶到1001求幫開post

多謝得巴

950

Hihi

111111111111111

molu

#999 #1000 我一定要中一個
為左今晚起機
希望中我打定呢段野等COPY

多謝

尼奥特

hi